可以引入# hashtags？

好似twitter咁，加入hashtag
例如有求del post 既可以內文加#連仔 方便盡快處理
有活動又可以組織hashtag，方便lihkg 散播同埋其他媒體散播
一㩒落個tag就啟動類似搜尋既功能，sort返晒所有有落過同一個tag嘅po同comment。hashtag大小寫不影響。

連尼住辛苦你了！光復香港！時代革命！

佢本身個search都唔係好用,仲加tag?
你要佢分返開search文章/用戶名同tag先啦

都係。同埋第二個建議係網頁版加password，每次開連登都要打passcode，好似手機版咁